在澳香港人支援616反送中大遊行

小城市珀斯已有唔少人